好驚做媽媽

男友成日射我射得好大力
我仲未想做媽媽

射入屎眼係唔會有bb既

射入子宮

咁你有冇射先

又唔帶套又驚做媽媽
究竟係咩玩法

有J點都係爸爸啦